東張西望微信點卡叫雞，笑死我啦

是咪玩野呀？呢句真係好熟

仲有雞蟲中招

都2020年啦仲可以比人呃

蠢到嘔

而家進化到比特幣
笑死

仲要隻雞打簡體字 佢都係打簡體 好嘔心

心諗有冇咁低能
見唔到條女本人比咩錢

笑到

到今時今日都仲有人睇TVB，仲好意思上緊連登開post

知道啦嗎

邊位師兄上左去

條友應該真弱智

如果係我訪問實會忍唔住笑

屌 呃鳩我

條友真係谷精上腦

過成3萬

東張西望條女把聲仲正

3萬蚊叫高級雞都得啦

咁都話好聽 真係唔知佢做乜

阿木又要出場

明明大媽聲黎

三萬連手都冇得掂

連登仔黎？